有咩花係可以食 而且可以用黎整甜品架？

除左玫瑰 我諗唔到其他花可以用黎整甜品
求ching 可以解答

桂花

菊花

豆腐花

西蘭花

咩花唔可以仲難諗

flour

youtube乞衣 小花

櫻花

最好攞黎整西式甜品la

櫻花唔錯 可以試下

接骨木花

用嚟沖花茶嘅花

你個菊花

茉莉花

大麻花

會唔會有人試過用紫荊花

如果你淨係要個味
其實好多花都得

金銀花

煙花

如花

夾竹桃 曼陀羅花 杜鵑

洛神花

認真 我真係唔知花茶有咩品種求指教

菊花有諗過 但係攞黎整西式甜品好似有d怪

薰衣草花

洋甘菊咪西式

真係有呢種花，樓主唔覆我
haagan dazs就出左接骨木花提子雪糕

Sor 見識少 以為係派膠 唔好意思

紅杜鵑

可食用的花

百合(中式甜品居多)

真心 有人用？

你講個d好似都有毒

好似仲幾有益

呢個有興趣研究下 但係攞黎咩好呢？

急！我老母行山食左山上既花中毒

玫瑰花

花生

咪話除左玫瑰花

Sor 蝶豆花

係咪果隻遇到酸性就變深色果隻花？

陣味好正

真心未試過 宜加仲有冇得賣？

藍色飲品用個隻花 冇味㗎 純粹藍色靚咁解
Btw 聽賣啲人講 女仔有咗唔可以食 可能用導致流產

好似幾有益 我上維基話蝶豆花可以增強記憶力、治療焦慮、憂鬱和作為鎮靜劑